### Schéma


- Titre : Résumé par séquence
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI, RIP_NUM`=> table [T_RIPaaFB](/tables/T_RIPaaFB)[ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`ETA_NUM_EPMSI`| chaîne de caractères |N° FINESS e-PMSI||
`FOR_NUM`| chaîne de caractères |N° format||
`FOR_NUM_ORI`| chaîne de caractères |N° format RIM d'orgine||
`ETA_NUM_TWO`| chaîne de caractères |Second n° FINESS||
`IPP_IRR_CRY`| chaîne de caractères |Cryptage irreversible de l'IPP||
`SEJ_IDT`| chaîne de caractères |Identifiant de séjour||
`AGE_ANN`| année |Age du patient en années||
`AGE_JOU`| nombre entier |Age du patient en jours pour les enfants de moins d'un an||
`COD_SEX`| chaîne de caractères |Sexe du patient||
`BDI_COD`| chaîne de caractères |Code géographique de résidence||
`BDI_DEP`| chaîne de caractères |Code département de résidence||
`FOR_ACT`| chaîne de caractères |Forme d'activité||
`RIP_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séjour||
`ENT_MOD`| chaîne de caractères |Mode d'entrée de séjour||
`ENT_DAT_DEL`| chaîne de caractères |Acte CCAM Numéro 1 : Délai depuis l'entrée séjour||
`ENT_DAT_DEL`| chaîne de caractères |Acte CCAM Numéro n : Délai depuis l'entrée séjour||
`COD_POST`| chaîne de caractères |Code postal||
`ENT_PRV`| chaîne de caractères |Provenance||
`SOR_MOD`| chaîne de caractères |Mode de sortie de séjour||
`SOR_DES`| chaîne de caractères |Destination||
`SEC_NUM`| chaîne de caractères |N°de secteur ou de dispositif intersectoriel||
`MOD_SOI`| chaîne de caractères |Mode légal de soins||
`SEQ_IND`| chaîne de caractères |Indicateur de séquence correspondant à une sortie d’essai||
`SEQ_SEQ_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séquence au sein du séjour||
`ENT_DAT_DEL`| nombre entier |Délai entre la date de début de la séquence et la date d'entrée du séjour||
`SEQ_PRE_IND`| chaîne de caractères |Indicateur de première séquence du séjour||
`SEQ_DER_IND`| chaîne de caractères |Indicateur de dernière séquence du séjour||
`SEQ_FIN_MOI`| date |Mois de la date de fin de séquence||
`SEQ_FIN_ANN`| année |Année de la date de fin de séquence||
`SEQ_COU_NBJ`| nombre entier |Nombre de jours couverts par la séquence||
`PRE_JOU_NBJ`| nombre entier |Nombre de jours de présence||
`PRE_DEM_JOU_NBJ`| nombre entier |Nombre de demi-journées de présence||
`THE_ISO_NBJ`| nombre entier |Nombre de jours d’isolement thérapeutique||
`SCO_DEP_HAB`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour l’habillage (AVQ)||
`SCO_DEP_DPL`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour le déplacement/Locomotion (AVQ)||
`SCO_DEP_ALI`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour l’alimentation (AVQ)||
`SCO_DEP_CON`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour la continence (AVQ)||
`SCO_DEP_CPT`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour le comportement (AVQ)||
`SCO_DEP_COM`| chaîne de caractères |Score dépendance communication (AVQ)||
`THE_MS_IND`| chaîne de caractères |Indicateur d’accompagnement thérapeutique en milieu scolaire||
`ANO_IND`| chaîne de caractères |Indicateur d'anomalie||
`ETB_SAN_AUTOR`| chaîne de caractères |Indicateur FINESS géographique sans autorisation||
`TYP_GEN_RSA`| chaîne de caractères |Type de génération automatique du RPSA||
`DGN_PAL`| chaîne de caractères |Diagnostic principal ou motif de prise en charge principale||
`NBR_DGN`| nombre entier |Nombre de diagnostics et facteurs associés||
`NBR_CCAM`| nombre entier |Nombre d'actes CCAM||
`NUM_UM`| nombre entier |N° séquentiel UM||
`NAT_PEC`| chaîne de caractères |Nature de prise en charge||
`SCO_DEP_REL`| chaîne de caractères |Score pour la dépendance pour la relation (AVQ)||
`SEJ_LEG`| chaîne de caractères |Mode légal de séjour||